(Civil)唔識人有冇機會直接報RE都入到

定機會0

？

機會0

冇人做

up 乜

小學雞？